我阿爸話如果解放軍入港個刻大手買入股票就無死

話代表大局已定，D人有返信心投資
又話解放軍入城都唔代表一國兩制失效

但點解我既理解係外資會即時撤，香港無獨立自主地位既話點解要黎香港投資
如果香港同大陸一樣外資不如返上海深圳投資，貪香港D樓平咩

有無一絲可能會係我錯佢岩

叫伯友愛國就大手買人民幣

日本皇軍入城代表大局已定同志們請大量換購軍票

因為佢都未試過人禍制做出黎既股災。好似日本咁。30年都無升過

佢唔明外資一路撤恆指必然會一路趺

解放軍入城代表一個中共日後隨時會對香港出軍，你話仲有冇外國人肯投資香港？

佢話梁愛施都話解放軍入城都唔代表一國兩制失效
最重要唔係投資既人點諗咩

係 只要你老豆有足夠既信念
共產黨永遠屹立不倒

市都無得開點買股票

冇網上點買

on9

外資表示感謝幫忙接貨

到時港紙變廢紙乜鳩都無架啦
中國更加會被全球制裁
叫佢換定美金咪仲好

咁誠仔實會返嚟all in啦

同當年0008電話公司股票咁

你問下佢知唔知大部份港股有投資恆指港交所，大市勁跌時，對沖如何執得住個天秤？

首先要講得明佢點解解放軍入港一定會大跌d官話唔會

其實係無事架，外資走曬，你中國可以圍威喂。

叫佢allin

dodo姐都講過啦

播返套表姐你好野比佢睇啦

唔好阻佢，啲傻閪係要柒一鑊先醒

買咗賣唔到

伯友咁好心幫人接貨都有既

1997年已經入左港

好彩佢個仔唔係弱智
支持伯友愛國行為

佢有個論點好奇妙話政府當然係一步不讓
因為一讓左只會陸續有黎
我話話就話缺一不可，但好多人正式撤回同成立獨立調查委員會都已經收貨
佢轉頭話無可能，就算五大訴求俾哂你，之後都一定會要求港獨又點點點所以無可能應承你任何野

之後我話日後你個孫想你買玩具你記得一把車死佢，因為佢遲早要埋你條命
佢靜左，之後第二日又重複返自己既論點

其實佢講得冇錯， 股市穩定的確會升， 但係股票升唔代表外資唔會撤離， 而且撤離都唔係一日嘅事， 所以短暫股票上升係好正常

冇愛國人士大手買入，d領導點走

個幾日隊4700億黎升過千點 夾死左我隻熊証。

最好再唱多d人仔

40年前點買股票

啱嘅，解放軍入城就萬跌再停市
果時入ok嘅，唔入就入唔切
之後英美入城共管香港，趕走中國，
香港有救大，股市又可以破頂

通常唔會跌一日

念力救市

都錯唔晒嘅

你應該叫佢即刻買
老解入城就一定大升 喜迎老解

個市有信心投資有咩用，
有人掉錢出嚟，
最起碼要社會穩定，安居樂業，
有人消費先會經濟好。

大公司可能會減少投資 但一日有個金融市場係到無可能全面撤退

但係細公司絕對係一個機會 等左咁多年洗牌老西都搏一搏

美國係穩陣呀但係你諗到既都比人做晒
只可以寄生係大公司 例如好多初創科技公司都比蘋果收購 因為你唔夠人玩 唔賣既話最後可能磨死埋自己 當然係一個好價錢賣 但係如果係個競爭低啲既地方可能佢就係下一個蘋果

都未有人中彈 老解有排都未出啦
肚都未攪咁快諗住爆爛屎

你老豆無錯架wor，仲要買中資，業務零影響陪跌果d

一入就買咪on9囉，起碼要跌十年先到底

世伯其實有無買過股票？

寧願攬炒都唔益大陸啦

你老豆好天真下

好奇世伯點樣生存到依家

笑左第二日又扮冇野

五毛唔洗開po喇快啲出解放軍啦屌

當年60yen淨係食到幾條tempura，但係60蚊港紙夠你食成個月（1 yen 兌 1蚊港紙）

1989年，中國發生六四天安門事件，於當時外資企業大舉撤資的時候，李嘉誠反而大舉進軍中國市場，成為了香港在中國大陸的最大投資者

學誠哥，實無死

你老豆係咪我老豆？
講野一撚樣

靠你老豆 頂住個 市
記住訓身

但解放軍唔黎呢

拿 你老豆就醒啦
有危先有機架嘛
你老豆投資方面咁醒
你問下佢收埋果幾層樓而家升到咩價位啦

你老豆係媽咪麵？

你老豆叫你大手買入美股呀傻仔

巨浪捲起千堆雪

你老豆係從 極權統治者的角度 去考慮...其實佢講中晒

另外，
"The time to buy is when there's blood in the streets…” 呢句係Rothschild 名句當年Rothschild 打仗都掃貨...
你老豆 自己頓悟到 ? 其實可能佢深不可測

從一個廢老角度，
如果佢自己唔打算移民、又相信共慘黨短期內唔支爆的話，其實佢好有智慧，
解放軍入城 佢買中資公司未必好大影響
只要佢相信港交所唔爆炸的話。

你老豆仲有咩大道理分享左俾你？

點解可以叻到咁

假新聞警告現正生效

咁仲唔親依家人民幣跌入多d 貨

香港金融市場既根係外國對香港既信心
解放軍城，根都冇左仲點繼續生存

咁不如宜家返大陸住好過啦 都係小熊維尼管

世伯有料喎

愛股係碧桂園， 中國財險

誠仔又買地

天才

等睇破產

不如你睇真啲恆指主版有姆多外資股
投資除左信心仲要穩定既政局 當然佢出解放軍必定好大影響
但係更重要既係之後 只要佢之後穩定返全部人就睇準機會返黎搶錢
舉個例沙士果陣吹到香港變成疫埠 當問題解決後經濟既回復只係需要短時間
當然我明病毒同政治局勢係唔同 只係一個參考例子

你地老豆完美代入共產黨高層思維

不如你睇真啲恆指主版有幾多外資股

問題係可能幾年唔開市

gogogo

過多兩個月你老豆帶頭掟氣油彈

伯友咁愛香港人all in 接貨

你老豆係咪講緊大手入美股

簡單啲你由佢死一次啦

你想你老豆死就買大量中資股同人民幣

六七暴動出埋宵禁
香港死左未？

港幣與美元掛鉤，且兌美元的匯率被嚴格管控。 圖片來源：PAUL YEUNG/BLOOMBERG NEWS
香港作為全球金融中心的地位某程度上有賴已實施數十年的聯繫匯率制度。在該制度下，官員們嚴格管控港元兌美元匯率。但街頭抗議活動、貿易緊張局勢和可能出現的經濟衰退對港元構成壓力，部分投資者正為港元與美元脫鉤做準備。以下列出了該制度的運作方式，以及懷疑論者仍然只是少數派的原因。

自1983年以來，香港一直將港元與美元掛鉤，這有助於香港眾多貿易公司和金融機構更好地預測前景。不過，這實際上迫使香港追隨美國的利率水平，即使有時收緊貨幣政策可能為本地資產價格降溫。2005年以來，港元被允許在7.75-7.85港元兌1美元的區間內交易。

如果港元過強，擔當央行職能的香港金融管理局(Hong Kong Monetary Authority)就會買入美元；反之則賣出美元。自2018年4月以來，金管局已經數十次出手干預，總共花費了160億美元支持港元，包括3月份的幾次干預。截至8月23日，美元兌7.8425港元。

匯率會對利率作出反應，因為資本會流向可以獲得最佳回報的地方。當香港金管局賣出美元、買入港元時，相當於從市場上抽走港元。這會推高借貸成本，進而可能提高外國投資者對港元的興趣。

然而目前，雖然香港利率高於美國利率，但港元仍表現疲弱。大和資本市場(Daiwa Capital Markets)亞洲（除日本外）首席經濟學家賴志文(Kevin Lai)表示，這反映資本持續外流。他估計，自2017年初以來，流出的資金約為470億美元。最近還有一些證據表明香港居民將資金轉移到海外。

一些投資者似乎認為港元與美元掛鉤的日子不多了。衡量看升和看跌港元押注價差的一年期引申波幅差已達到2016年以來高位。此指標的上升意味着看跌情緒加重，並且只有在港元與美元掛鉤可能被打破的情況下，如此高的水平才說得通。理論上，香港可以改變港元與美元掛鉤的匯率水平，或者將港元與人民幣或一籃子貨幣掛鉤。然而，香港金管局表示無意這樣做。

金管局表示，在過去36年的多個經濟周期中，聯繫匯率制都曾很好地服務於香港，即使在過去幾年大量資金流動的情況下亦一直運作流暢。金管局認為沒有必要改變此制度及沒有意圖要改變。

總結餘衡量的是銀行在金管局結算賬戶中結餘的資金。隨着金管局支撐港元，將港元從銀行體系中抽走，此指標已跌至十多年來的最低水平。

快速萎縮的總結餘引起了美國對沖基金經理巴斯(Kyle Bass)的注意，他在4月份提出，香港坐在歷史上最大的金融「計時炸彈」之上，聯繫匯率制可能破裂。

然而，總結餘只是整體圖景的一部分。牛津經濟研究院(Oxford Economics)經濟學家Tommy Wu表示，當局可以通過贖回短期債券，即所稱的外匯基金票據，輕鬆補充銀行體系的流動性。更廣泛地說，香港的外匯儲備總額超過4,000億美元，外匯儲備貨幣基礎價值是港元基礎價值的兩倍多。這個計算考慮到了香港流通中的所有現金，加上總結餘，以及存放在外匯基金票據中的資金。

法國巴黎資產管理公司(BNP Paribas Asset Management)大中華區高級策略師Chi Lo說：「如果有需要，不存在外匯儲備不足以替代港元的風險。除非信心完全崩潰，否則，我不認為聯繫匯率制會輕易破裂。」

問題或許是固執地捍衛港元與美元掛鉤聯繫匯率制的做法可能會帶來多大程度的附帶損害。1998年亞洲金融危機期間，香港擊退了一次投機性攻擊，但隨之而來的利率飆升導致資產價格暴跌。對沖基金經理巴斯認為，由於對浮動利率抵押貸款的依賴越來越大，今次情況會變得更加危險。

大和的賴志文說：「問題不是聯繫匯率制是否會存活下去，而是存活的代價是什麼。」

伯友如意算盤打唔響啦 講左十世連真·解放軍（名正言順落黎果批）條毛都見唔到

佢冇諗過美軍會黎？

失唔失效唔係共產黨話事
乜撚野叫外資啊 美國佬話事
你出兵 美國佬必然制裁
美國佬幾十年前已佈下天羅地網制衡呢個咁多資源既地方

幫手多謝世伯先

正所謂野火燒不盡，春風吹又生，咁又無錯既
但唔好一入城就買咁傻仔

你同佢講

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

d藍絲就算讀唔成書
都以為自己係人中之龍 懷才不遇
後生仔讀大學就讀屎片

世伯到時幫大家接貨 開啟最後逃生門 另類勇武

叫佢望下依家財政司長係邊個 然後問佢 你覺得依條友救到市

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

其實都錯唔曬
前提係佢老豆仲有多四五十年命
真係比佢等到牆紙翻身唔係無機

支持世伯幫手散貨

幾乎7成以上老鬼都支持政府
7成以上35歲以下都支持示威者
真係好奇妙
之前唔記得問咩我阿爸話而加示威者就係紅衛兵縮影又點點點
話佢個輩D人好驚又黎一次文化大革命大家互批之類
之後我話文化大革命係由政府主導，同而加示威者有訴求係兩回事
佢靜左靜，又同我講咩文化大革命點點點，而加D人就係紅衛兵縮影
唔岩聽就飛左我繼續自己講

佢啱
香港就係咁
沙士夠跌到仆街冇人有希望
睇吓而家點

恆指將會突破10萬點關口

跌到A 股咁撚樣都似

有人接貨

我阿婆仲有

攬炒精神應該買定熊日日出去衝

大手買入恆指put

睇得咁簡單
政治信心冇左就係冇左
邊會過左就冇事
一個俾唔到外國人信心既香港
外國人做咩仲要擺錢入黎玩
直接去廣深上京好過

買定熊等解放軍到就差唔多

對香港政治信心無左 但係直接上大陸投資 你都幾矛盾
福島核爆完 依家日本咪一樣好地地
係你太主觀 雖然我明白你想香港死 不過都要現實啲

同佢講李嘉誠都走資

大陸依家配給緊豬肉喎，哥仔

on9

除左元朗白衫同荃灣刀手麻雀館

撚有平民無端白事俾人鬥？

曰人民報出聲叫狗鐵跪底

國泰炒人就係文革做法啦

對香港冇左信心之後你覺得人地點解仲要經香港入中國？外國人一係完全唔同中國玩，一係就去廣深上京，定你覺得外國人唔係想做大陸生意想黎做你香港人生意

伯友唔係解佢媽咪咩？

有冇懷疑過佢係咪你親生老豆

人棄我取

有帶世伯去驗驗腦嗎？

佢講緊1997年7月2號？

原來黎香港投資既都係為左上大陸?

就算要集資都唔會揾個咁唔穩定嘅地方啦
一入城坡佬開心到開香檳都似

我老豆都係咁講
但巴打你個反駁好撚正

831民陣雙普選遊行

手足到時見

講多無謂行動最實際

我老豆已經付諸實行 呢個幾日已經無左一皮 佢老味

怕文革岩喇
同佢講中囯有教授比人舉報到停課、被炒
仲有囯家支持嘅朝陽群衆、西城大媽、海淀網友、豐台勸導隊
依家其實中囯文革2.0緊
示威者就係唔想香港遲下都文革埋一份先咁努力掙扎
點解藍絲會覺得比人批鬥，就係因為佢地企起新紅衛兵果邊
你睇下，中囯話國泰唔炒人就唔比佢經過中囯領空，搞到幫示威者講野嘅都被炒喎
仲有元朗、北角、荃灣、將軍澳，班人親中就可以周街打人、斬人幾刀喎
有無見過示威者一言不合打藍絲？通常都係比藍絲打左先還手架，仲會比自己人拉住叫唔好打添呀
機場果單其實係因為前一日警察話會有臥底，搞到人心惶惶，示威者都認左做得唔好啦，仲有人拉左起訴左，荃灣斬人嘅都未拉到啦
香港未淪陷先會有正常人想屌醒佢地呀

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

個反駁唔錯

唔好用依個類比
政府同市民唔係親子關係, 一連咗依個關係, 我地就大把野駁唔到

有時候唔係想潑你地冷水
首先呢你要知道呢外商持有港股嘅股票呢
佢哋喺市場上面完全沽出 都冇可能有人接到貨
所以佢更加冇可能做呢樣野
咁樣做仲衰過佢哋唔走資
然之後其實全球經濟一體化
香港股市爆煲呢其實全球都會影響
所以佢哋更加會避免呢個情況出現
至於法治係吸引外商呢一點對係無可置疑
但只不過佢哋已經伸咗隻腳落呢個遊戲入邊
唔係話抽身就抽倒出嚟 只會減少投資
但其實都未必話好大影響
喺強國啲生意其實有好多外資入
強國不嬲冇法治 冇知識產權
但係依然有外商入去 因為蝗蟲數量好多 點都係一個商機
所以其實點樣講都講唔通
就算佢哋要搵第二個市場取代香港都唔係一朝一夕嘅事情

信仰嚟
冇得破
梁愛詩係佢嘅耶穌

做緊外資行
只係知公司做risk同鬼頭大老闆傾緊
香港最worst既case就係出老解 處理方式會同其他region遇著國家內戰情況一樣處理
叫你老豆訓身人仔啦

開始明點解咁多人死撐共產黨

叫世伯多d宣揚呢個point俾藍屍
到時大把人多謝世伯幫手接貨

港紙都變廢紙

解放軍入城 生命誠可貴

落到黎唔搶野就假!易請好難送!手足要諗定靠自己維持治安啦!

伯有係解女人啊

一個地方要外來軍隊進駐唔夠嚴重咩？
一國兩制下解放軍係外來軍隊黎嫁

同美國佬放係日本既美軍差唔多

有邊個商人會咁白痴想留係一個動蕩緊既地方？

阿爸 on9

the end

係有信念必勝
而家買都贏硬

甘拒應該返大陸買

岩呀，你冇睇過黃子華咩

上大陸大手買樓先啦

當年有冇all in日本軍票？

解放軍打到黎啦
老母：係咩？踫

幫外資接貨

伯友保重

股市無人on9輸，邊有可能贏？
支持樓主老豆

點解唔直接買大陸股票

從此香港只有熊市無牛市